點解無片皮鵝？

鵝唔係油啲，啲餅皮可以索晒啲油咩？

推

點解冇片皮豬？豬唔係大過鴨咩？可以食多啲

配瀨

點解無片皮魚？魚低卡唔怕肥

有塊包皮仲要夾埋瀨粉咁飽？

鵝好鞋

唔係鵝好食啲咩

鵝皮太韌?

燒得好係好脆

鵝肉比較結實，胸肉斬件都可以好食
鴨胸斬件好難食，切片先好食

咁片皮鵝賣貴啲咪得

膠紙feel ?

但鵝皮係一定韌過鴨

鴨皮好似無鵝咁脆皮喎

叫埋乳豬咪可以食片皮豬

無人整姐，一定好食過鴨皮。
得d肉無皮變相浪費左骨肉同皮之間既整合

因為鵝唔洗攪咁多花臣都大把人鐘意食
鴨唔整片皮鴨邊有人吼

變相浪費左成隻鵝

片皮鵝其實台灣有
多人想食就大把人整,否則就少見

其實有架bo
不過鵝太貴所以冇乜人食

其實有

鵝先好食
肥過鴨

片肉鵝